不合作運動2.0

塞地鐵 塞隧道的確係有反對聲音
但我地唔係要停而係要改進

所以下次不合作運動進化為
幫助市民免費過海同搭地鐵
隧道 封cam 升起條bar
地鐵 封cam 幫人跳閘 擋一擋d職員

不合作運動不嬲都只係支線任務 上次塞曬全個地鐵網都無咩效果

大家可以考慮一下2.0 方案

光復香港

手足又可以慳下錢，又唔洗排隊買單程飛

理念幾好，不過香港人咁驚死，就算封左路佢地都唔敢唔俾錢上車，到時可能只會變成不合作人士同狗鐵員工既衝突

我覺得今次效用最大
因為8月9有機場和你飛

塞地鐵都有同員工衝突

可以
其實塞地鐵成效比想像中差好多

機場我估對所有人黎講都係大西北

我贊成！

班藍絲豬仲貪小便宜

呢個概念係好，但要解決出閘問題，除非你可以做到每個站都有人做，唔係無人理你

果日塞到全地鐵 今日都可以再試
封左cam 已經任出任入

塞地鐵係我地令佢運作唔到，但我地要做到一齊癡，同令閘機長開，方法可以，但要認真研究配套

開頭都係要人頂閘同封cam

支持2.0 雙贏
目標係減小港鐵政府收入

塞鐵係加埋同市民衝突
宜家顧小一面
唔支持既最多唔理你

事實如此

最平單程入
工商區任出
咁易小小

同要研究法律責任 評估風險

聽日搞埋既話要包埋東涌同機場
效果最大

法律責任唔重要la，反而係執行方案上點做到

封cam 已經做慣做熟
殘障通道要頂住好易

塞鐵只係影響到市民，完全對以家無賴政府根本無用，只會引起民怨，促成市民鬥市民。
現時，政府已經無視市民需要，唯一入手只能夠令商界發聲。
建議發起新一輪親民既不合作運動2.0［全民免費乘車日］
1）反對港鐵一直以來的有加無減機制。
2）沙中線涉嫌偷工減料和貪污情況
3）減少港鐵和政府收入
4）藍絲絕對支持（因為貪小便宜）

如果機鐵都唔洗錢...

咁大個仔都未搭過

理念ok
廢老一定好g持
不過係要諗個目的，對外講返點解要咁樣做
同埋實行方面，俾市民入閘之後，佢地出閘點算

同一個站整得入就整埋出

但要夠手足去封各大mtr

理念好

免費過海&隧道應該OK
但跳閘 好多巿民會唔敢做 道德思維覺得唔啱

上次都塞地成條線 最低要求係封完cam 之後大家自己跳閘

一多自己人做廢藍都會跟埋一齊
你估佢地好有錢咩

推

考慮下年紀大既人點入閘，個閘好撚高架，女手足都唔係個個跳到

要諗點放閘

霸殘障通道 個閘最易搞

好多香港人係嚴重政治潔癖

隧道 封 cam 有冇實際方案？ 升起邊條 bar

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

搞左先 等大家都習慣下

免費搭地鐵難d 要入閘出閘都幫

停啦 唔好再不合作
睇大J篇文
真係好消耗民意

免費搭地鐵係幫不合作爭取民意

大部分搞到一個殘障閘已經得
男仔就自己跳啦
女既先要幫一幫

有冇跳閘搭地鐵行動

驚到時有又衝突

咁就岩啦

首先要宣傳狗鐵點仆街法

我估不滿港鐵已經係大多數

有

霑叔的話，值得一看。

逆向思維 唔錯

樓主咁有心 可以組織下啦咁

同日本巴士司機罷工方法差唔多
司機照開車
但唔收錢

贏盡民心同時
令公司無錢落袋

概念幾好，希望實行起上黎都會好

有難度 但支持

我一個講無用 最低都要拎左連登民意先

廢藍短視貪小便宜
正常人都知出閘要補錢

借個位,提提你

不過班查飛狗都絕非泛泛之輩

啲人會寧願比錢
嗰十零廿蚊佢地唔會冒險